老母今日收到2個msg係Whatsapp Code

老母朝早收到個唔識嘅人send咗幾個英文WhatsApp俾佢
下晝開始就收到WhatsApp code
有冇人都試過？？

係咪有人打錯電話number

可能有人撞number 轉頭問你拎code

有
記住叫你老母唔好理同唔好share 個code

下晝一次夜晚一次喎
撳錯應該係連續嚟
個code仲要係同一個